［2018dse] ict 自修

想問下呢 求條4

應唔應該揀multimedia

Programming

冇底會唔會死架

輕鬆

我諗中學讀Programming 多數都冇底

我個人覺得最睇你有冇底嘅係Core

好多嘢都叫係Common Sense

如果你對Tech 嘢有興趣，有啲底，就可以唔洗溫書都有4-5

相反完全唔識，靠書真係好難

Programming d course 我唔係F 就係D

Multimedia 係咪易合格難高分

只係要4就programming啦
我都係出年dse

multimedia你背晒D pastpaper入去考就得㗎喇

撘單問埋 私補有冇用

睇過pp
睇唔明

未補過答你唔到
不過識計下數 識下excel sql 背下書就ok㗎喇

搵過小卒，基本上呢幾年中文pp係冇